理性分析歐聯

睇依家4強 有鬥志係得羅馬同利記
拜仁同皇馬踢成咁有點膽心